剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（30）

歡迎大家加入
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.
27.
28.
29.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-29文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

光復香港 時代革命

所以我都想幫佢建立自信 講到自己無人要咁

訓得晚安各位
聽日繼續吹水

痴線啦 佢會冇人要先奇怪
排到去倫敦都似

覆覆下1001咗

早抖

唔敢訓，點算…

ys，4間都係

唔好睇咁密有冇on喇
真係病患喇

我真心覺自己差姐
我知你地對我好 講左好多野安慰我 只係我自信低

自從見佢點半有on又無覆我，就無再睇

點解又提倫敦
好撚賤

咪係
圍繞地球成個圈

情人節我畫過張卡，我覺得好靚
我好鍾意diy

唔好再同我講狗話安慰我
我知自己咩料

咪唉係床 聽下asmr

真 無咩睇過

我d frd都咁講係咁叫我報bank
我不了，我想big4

慢慢建立啦 叻女黎

笑到我

冇d咁既事，好好活好每一日已經好叻

似我以前
我exex寫嘅memo 我全部都仲有keep
有幾個folder專放佢嘅野

我整咗個心形盒 入邊幾十種語言寫我愛你

笑得幾好睇呀

衝到去m先走

wa屌 唔同語言呢個正

緊係做到p先

到時你咁整比白羊妹妹

起碼都十幾廿年 有料

橋已抄

未死嘅話，就係囉

魔羯

我又係單位數日字

同期入去既唔見曬

唔通我要google下點追白羊女

我諗我應該前過你

呢個基本啦
第5年仲有同期batchmate已經偷笑

感情台唔知有無白羊post 聽日睇下
我記得我以前google過下但results 應該唔係我想睇到嘅 所以我無理

其實我唔太信星座，但我都覺我呢個星座既性格係好on9

點on9法

重情重得太撚過份，明明我番專業行業
但因為咁樣而令自己而家都未訓
就係因為失戀，令到自己除左愛情之外所有野都lost of controlling咁…
而且自己個心又比其他人好似玻璃D咁

絕對同意
我係任何野都唔會打得沉我
但唯獨愛情，一次又一次令我變pat爛泥

有冇興趣換個TG?
一齊呻下都好

Sure

我發現好似除咗m絲，你地個個我都有friend係有follow你地

神呀 救救我吧

你還好嗎? 當日為何要BLOCK左我?

以前成日夢見佢唔要我，然後訓醒就會扭計要佢哄
頭先就夢入面同佢繼續嘻嘻哈哈，訓醒就仲未覆我

1點知道佢已經同人一齊左 到而家都未訓到
3年long d 就咁玩完
分手唔夠一個月就同第二個一齊
明知我會黎搵佢 都唔肯比機會我 聽我講野
但又嬲佢唔落 因為真係好愛佢

咩事呢到推得好快

有心提倫敦 好賤

世界很細？ 話左我毒 冇咩朋友..

都咁快搵新 佢唔愛你啦

應該同步嫁喇

hi 我係琴日話斷聯個絲
但我地無中間人 無互follow ig 但有tg

琴日睇到句quote 不是有希望先緊持
是有堅持先有希望

但有冇辦法知近況

無架 我知佢而家一啲都唔想理我

佢依家一定係想靜d多d嫁喇

你係咪冇訓

我都有佢tg 但whatsapp 同Tg咪一樣 你唔搵佢 佢唔會搵你

訓左陣咋 唉

一日冇上就飛左29 有冇咁快呀

你講得無錯 我星期一見完佢 仲promise我唔會溝女 話而家想自己一個人 之後個日我無chur佢 後日就主動解block tg

對上一次應你係幾時

而家對方肯定只睇到缺點 就算有愛 都只會壓住 逼自己同理智鬥 仲點會揾

咩呀 咪我問佢you safe? 佢答我yes 星期一
又要提返出黎我地停聯啦

有時又諗
既然佢可以咁樣斷6年感情，我仲咁執著做咩
其實我都唔係咁愛佢姐
唔係咁愛佢姐

係 我成日都禁住自己唔好搵 但我覺得唔搵佢 佢會唔記得我 但就算我搵佢 佢都可能唔想理我 可能我只係黑人憎

分開左D應承呢 真係信2成好啦
有解封呢個舉動都應該冷靜返好多
睇情況試下再搵佢傾下啦

頂 記得喇 好冷淡
我冇心嫁平時S巴開解你多嘛

無錯 我有同你一樣諗法 但如果對方係一個理智既人 要忘記你 就算你揾唔揾 佢都係會忘記你 如果一個人咁短時間就咁 咁你就不要愛了

呢個諗法我都係最近識咁諗
咁就走左去

唔好執著佢冷唔冷淡
佢有回我架

係 如果咁短時間佢揾到自己中意 咁我都吹佢唔脹既
你都覺解封係代表佢都有不捨？

其實我唔知自己係佢心目中係咩位置
我覺得自己冇咩用 我只係個好人 但唔係咩令佢刻骨銘心既人
或者佢會諗起我既好 that’s it.
但我係想佢諗起我地之間開心既回憶而掛住我 唔係單單我係個好人

不過都係 有覆都已經好好

轉個頭又會覺得佢有苦衷，可能仲要啲時間處理而家既問題，所以先唔搵我

前一晚仲傾緊計，訓醒就突然失蹤
第一日我仲擔心佢係咪比popo捉左，係咁炸佢wtsapp
第二日佢一句「有咩講」
然後就冇左影

但如果有事，佢屋企人應該會搵我
屌
定係全家都比人捉左

你冇S巴咁惡

佢要諗起你地開心回憶同你係咪個好人無關係 要刻骨銘心既就算好平淡都會好深刻

唔一定係不捨 可能冇左當時種討厭
又或者仲擔心你 唔知你會唔會搵佢
至於搵唔搵第二個 已經好難判斷
因庶真係咩人都有

突然間成個人變左咁

我enjoy平淡是福 但我唔覺得佢係

因為我以前都係等
日後既事真係冇人知嫁
雙方諗法都可能會有改變
有緣見返既,可以一齊返既 實好嫁
但依家自己頹都冇用

所以我上兩個post先話，應該係屋企比壓力佢要同我分手

我第一日堅擔心佢安全，wtsapp埋佢老母問佢返左屋企未
但佢老母都冇睇我wtsapp我就估到咩事

可能佢老母封左你

唔知啦，唔敢搵佢 但fb仲未unfd

佢個日拖我手抹我眼淚 聽佢啊媽電話個時仲拖我手。。。。。
仲拍我側邊pat pat

死sai心都會咁？

你咁樣睇仲有無少少愛 送我上taxi由頭望到尾 又望到轉弯 回頭5郁

咁咪姐係兩個人價值觀不一樣？

仲可唔可以見到都唔知
我只係唔想做陌路人過客

咁樣又真係唔似
但可以諗成最後一次見

係 咁之後又要解block? 可以唔洗架仲要whatsapp同ig dm我話 good to be at home,fast eat,and sleep. goodnight~~
whatsapp就話 ok ,goodnight💤 咁樣喎

冇人知嫁
熟悉的陌生人

絲你係咪話遲d 會返英國生活

咁樣聽落 關係都唔係咁差咋喎
解封我覺得係怕你要搵佢

後面個句唔明 我肯定pm佢架想 但講左會唔chur佢 至少半個月後

即係怕你有咩事搵唔到佢
可能仲會擔心你
隔一排你搵佢試下水溫啦
就咁睇 唔係話好差咁

發左復合夢，太真實
真實到我係夢入面冚自己塊臉睇吓係咪真
已經第二次發呢d夢，好恐怖

天秤真係有病。。成日都會自虐

覺得唔係 因為佢知我有幾個太空卡no. 之前個幾日佢block我 我都係用其他no. sd千字文
其實都好差 唉

我明啊
我都試過用imessage黎搵佢
依家俾佢靜下先 你都唔可以急

我都想呀 佢帶我返英國既話 我咪返去
我可以唔要香港所有野 跟佢返倫敦由0重新開始
係佢唔要我咋

我頭先占卜 占卜有結果。。。。。

天秤巴出現了
由我地天秤jj一直自虐到地獄

S巴話有fd follow 我ig 巧驚驚呀
我毒氣太勁

點。。。。好想知
係咪準 準既介紹比我。。

世界好細

仲未覆

唔知咩事 4-5鐘推爆咗一個

幾好呀 停聯

有時真係會諗 可以一齊返既話
放棄D野又有乜所謂
個post 真係收容被掉低既人

都預左佢唔會覆
可能連分手都唔會講，就咁就完
好唔甘心

句有咩講

係咪又網上個D

唔好諗喇 佢要同你有將來又點會咁對你

我地尋晚交換左Ig

都唔夠愛你 點帶

大家都落地獄 師傅有請

各位終於起身

話目前無想好好處理既決心 話唔想冷静同我處理 但我又唔覺呢一點 無既話做咩要解block 又要個晚覆得咁好呢
話我地係一段無將來既關係 復合不大 好微 唉其實中左7成

但唔同我講邊個follow me

連登 我課金 點算 我好驚

可唔可以唔斷..
我好想再搵佢..

唔記得咗
巴打係咪send我打段野比佢果個

等下出去 返嚟可能推到32放棄追 po了

被掉低既人
佢要返我就得 佢唔好再掉底我就得

因為我問佢係唔係到

算啦，佢擺明要冷淡落去 好狠
以前試過嘈到差啲分手，但半個鐘後佢就搵返我
話一諗起我唔係到心就好痛 唔知佢而家個心點

我估唔識你既 唔同U

絲

係（雖然我唔係打哂

有冇得介紹下？
其實我啱啱都搵左d test 係咪問佢仲愛唔愛我
個test話愛架

忍咗兩日手 又想r爛面

話我肯定係咁補救 但都無用

課左幾多 有冇話幾時復合

唔鼓勵追

好憎冷暴力分手

大家見我矮毒肥醜 好心幫我build up 自信

有時係追唔切嫁
同埋又多左人呢

竟然絲

未必 你講出黎聽聽

因為一同我嘈就心軟

我想落地獄姐 我係負

tg: hkgzerotarot
記得講左話連登既人先
問卜者稱呼: 中文名
對象稱呼呼：中文名
愛情／友情／其他（問題如牽涉對象，必填）:
問題（請簡述問題）

200內 開11張
無 話短期內無 唉

我又加佢tg問下先

短期應該係3個月？
咁可能4-6個月有呢？

自信既笑容

有緣再講

呀 我都有呢個念頭
唉 但係又揾佢做乜呢 都唔知講咩好 又怕做咗煩膠 之後連 fd 都無得做

如果男方冷暴力又比較少d

佢都唔會理你嫁啦

要返黎都唔會咁快既事

你睇下你係咪凖
我之前係連登問其他 話復合不了 點知之後又復合 之前我睇紫微斗數 好勁架個師傅 我既過去凖 佢話我11 12月要睇住啲條仔 話前人可能翻黎 點知無前人 係我自己發脾氣整走人 所以話一啲凖一啲唔凖

呢個位中喎
你真係好想俾佢知你肯改

我都係依定先知

定係我應該打電話比佢
定係平時咁wtsapp佢
定係斷聯先

心裡面一路有把聲叫我放棄 決定權應該係我到
但我肯定，如果佢搵我既話，我一定秒回佢

佢同返我一齊 幾自信都笑得出

係。。。。
雖然話要比時間空間大家 但斷聯左再傾返好難。。。
可以點樣做

點解會驚訝 好少絲會有呢種煩惱？

但我問過幾次連登占卜都話復合唔到 友情牌黎
紫微又點睇 絲你識咁多野既

可以呀大家都留曬Ig架啦

當左你藍字巴咁睇姐

最基本就等大時大節一句 greeting啦

可以唔搵佢住先

咁你喊住先

佢個ex幾日後生日啦。。我都幾肯定佢會講生日快樂

屌你呀
自信再低左

睇你講野既語氣姐
但見到你話發夢既內容又覺得可能係絲

大方講句生日快樂就算

條友留咗 我地follow曬

佢唔夠愛你 都唔會搵返你

屌你啦
你地話我幫我build up自信 見到曬我矮毒肥醜 屌

唔知你信唔信啦 我覺得佢ex生日果日會搵我
反正我就信左啦

笑得幾好睇呀 女神照
好似係

點解會搵
係都同佢ex講生日快樂

咁勇

要人陪 咁啱我可以攝
我覺得姐

係。。。。。
我諗如果要再搵佢 我只可以同佢講Merry Christmas.....

但係咁唔會再有 further conversation… 所以諗啲 open End嘅嘢好似好啲…？

如果係出左去搵佢ex 呢

仲以為係我太主動

佢咁忙 會有工作陪佢啦

總要有一方做主動果方既 唔係就會慢慢消失

會有同事陪佢

發夢同佢去旅行 唉 咁就毀咗我一日

紫微我係睇流年 要book

依樣真 仲有前同事陪佢

係 但可以講咩..我唔想比人yes or no..

好似未發過夢同ex去旅行

唔會 佢個ex要結婚

ok yes

可唔可以有我陪佢

其實最近係Youtube見到有個巴 可唔可以幫人計50年流程 $1500 有冇人睇過？
我有諗過試

唔要呢d
I need more

如果真係有唔捨得 你會點

睇唔睇到我ig

佢咪已經同我講左佢放唔底個ex
我都冇話介意..咪由佢慢慢放底..但佢唔比機會我..

我第一次係連登搵到同道中人

我都係第一次連登叫春

想你陪就唔會係英國咁講

ok yes. thx
my ex

金牛都好果斷下
唔岩就係唔岩

有點貴 我之前個個有office 都耐歷史 都係1000頭計一年流年 50年咁難。。。好多change

其實係咪我太chur佢 佢都講明返到香港唔得閒處理
但我又係咁問 所以佢先要答我
我上司話如果我一直拖 可以拖半年幾架

但人地都要結婚喇
現實d 真係要放低
佢依家放唔低人地未婚妻啊
倫敦絲 你真係好好

屌9你 法官大人 我冇野想補充

點好 我本身想課金架啦 但50年 我又諗唔到咁遠
我都係想同佢一齊咋嘛

50年太多變化啦 唔值

佢就算放唔底個ex 我都唔同我一齊..
我覺得時間可以令佢放底佢..我都唔介意 佢做咩要介意..

其實話唔得閒處理 何嘗唔係想大家好黎好去
你問完咪比個答案你 本身佢都有決定 只不過唔想係英國果時你傷心

小事啦 我諗入得黎都係第一次
總要有個地方呻

咁咪幾好
要接受現實

因為佢真係唔夠愛你
唔想曬大家時間

第一次

男人有時真係好重感情
有d回憶 真係唔係可以話蓋過就蓋過
再加上exex 要結婚 點滴在心頭

做咩你同我上司講野一樣
咁我唔講分開 佢都唔會主動講分開 我地咪一直拖落去囉 至少我陪緊佢

一年咪算

佢唔為自己打算都要諗你
一個女仔有幾多青春可以拖

佢都係想好黎好去 你係佢既生活消失

未回帶呀mc 太快太多

係呀大家好有愛呀 如果唔係我一定喊足6日係咁質疑自己唔好

真係太想消失 太唔開心
呀 好彩無同佢 po 同 icon

咁入得黎都明失戀種感受
即使大家故事唔同
頭個排真係最難頂

好撚 mean 呀你
但係我同意
認真 女人時間唔多 唔好只為佢一個而活

所以佢先提早同我講..其實佢真係好好..

又粗口我....？
唔想再聽到倫敦.....

你係一個好女仔

到呢刻都覺得佢好好⋯

唔mean都頂唔到咁耐

我咪一樣
覺得自己好垃圾

好啦 唔再講啦

順手派埋好人卡

咁女神

大家講既我都明 但呢個Moment 淨係諗到佢

佢係我心目中係最好....一直都係...將來都係....

呢到 大部份人都係咁諗

...我派比佢？
佢真係好好 好gentleman

個個岩岩分手都係咁
唔洗怕

醒未 佢派比你呀

我都係咁諗好冇大志

唉，完全冇動力做所有野

tinder課金未呀

推po推到我追唔切了

玩左啦，但邊有咁易就startup到

最近真係快左好多

我都話佢係好人 點解唔係我派比佢

Archive jor 其實幾好 冇Loop得咁勁

唔鼓勵追post

有個開始先

我連ig fb都冇得睇

因為你愛佢 但佢唔夠愛你

一大堆都係match完
hi佢之後唔覆，或者一日先覆一句咁

Tinder啲人係咪玩玩下架

好多係為hookup
但身邊的確識人經tinder拍到拖

好難遇到

都唔會預即時有咩收獲架啦，係比下假希望自己先

利申 無追 呢幾日都無咩時間睇手機

啱呀 好似以前開頭咁
唔知好事定唔好事

好似都係咁
始終tinder 一個女仔可能n咁多人hi佢

好耐冇見啦各位

因為暴大，被困圍城好耐

香港人

報
仇

有人相愛到既 不過有唔少食家 要睇路

好奇怪，我乜都冇set，得兩張相
兩日內都收到幾個superlike
我好懷疑係fing錯

基路仔

未必 可能like好似食飯咁 好平常

唔係架，superlike好貴架
課金最基本既package都唔包呢個function

完全無動力去再發展過一般感情

報仇！
我都圍左城兩日

太耐無玩 岩岩望返 原來我都比人superlike過

仲要好靚女

萬事小心

會唔會係美容g

下 我之前成日都俾錯superlike人
因為慣左iphone close window係向上撥
Dllm 所以次次向上撥左都係覺得好撚7果d

女神基路仔

唔係，有ig，睇到係正常女仔

咁開始同佢傾下計啦

等一下先
一見人like自己就狗衝like back同dm唔係幾好

我覺得玩得依d app 都係快黎快去
I mean識人方面

要d時間習慣下

慢慢黎啦
我都未玩過交友app

。。。。。。。
加多左句粗口

Tinder 朋友既朋友係玩得幾開心
但真係玩 唔知會唔會真正拍到拖

日日聽粗口 人都開心d

大家要小心 痴曬線 見到中大咁好心痛...
中大咁靚既Campus 搞成咁..

所以未到最後都唔玩住

咩係Superlike

校園可以再起
人不可以復生
守！

我就快架啦就快架啦就快架啦
毒j真係好慘 屌
我係到諗如果stalk到佢玩Tinder咁我點算

你superlike佢tinder會特別通知果個人like你

想知絲打故事
做咩係咁比人片

一定要守。
一步都冇得讓。
呢筆債 班仆街有排還。

即刻加佢fd先啦

S巴可唔可以比懶人包絲打

佢地成日屌打我

認真呢
然後同佢講 我玩Tinder都係想stalk你 點知你條仆街真係玩Tinder 當我死架？

diu咪教壞人

守佢老味
一隻都不能入

見到有手足校巴都揸埋 勁撚到

你女神咁 驚鬼咩

心會好痛

你又係到笑9我呀

點算 玩又唔係 唔玩又唔係
我係咪好煩..

佢地拍拖半年 臨散前去旅行 佢ex 受exex影響 同m底絲攤牌 話不如算數 但m底絲希望佢諗清楚 返香港再決定 返完香港佢ex無表示 m底絲比千字文ex 佢ex比返好人卡m底絲 但主要原因係唔夠愛 仲掛住ex 同埋人地2-3年後要去英國 覺得同m底絲走唔到咁遠就果斷放生算

但m底絲仲好想等佢 比機會佢 但人地都愛佢 依排發生咁多事都無擔心M底絲 M 底絲搵佢問 you safe? 都係簡單答yes

好似係

佢單身緊
wfc

笑容幾似你

佢Ex同Exex偶斷絲連咁

其實係單方面姐 佢ex個exex都結婚啦

自由身 做乜都得

認真 咪癲啦dl 做做乜春

都係3個原因
1. 唔可以互相依賴 2.放唔底個ex 3.成長背景唔同
但最大問題係唔夠愛...

但佢ex要結婚架啦 bb都有嘛
佢唔會搞9佢ex 但唔知係咪會掛住姐..

我唔想佢玩Tinder 姐
我有錯咩

佢要玩 你dl左 見到佢
佢都係一樣玩 或者收埋玩
唔好咁諗佢啦

咁我而家咪唔Down
但都唔好比我知佢玩App 我會Sosad

我都係想守護下佢 又唔係想要回報

m絲我好sad
唔知覆唔覆好

原來係咁
自己覺得值就等啦
如果個天覺得唔值自然會有日要你放低

我唔算係分手 係曖昧左1年 親密到連旅行 對方屋企人都見過 feel到佢追我 不過佢做到好主動我都唔敢開口問係咪鐘意我 我朋友幫我問左 話有feel不過唔會簡我做女朋友
我直接斷咗佢聯絡2個月 喊左好耐好耐 佢最近呢幾日突然搵返我 有出1次街同傾返計 唔知佢無人陪 定係對我仲有意思想追返我...佢打比我傾左陣計 放我係到同左朋友打機 1年前已經係咁 琴日自己又爆喊到好慘 加上行完街 身心疲累.
知佢有用交友app 1年前已經知 不過最近搵返我發現無用了..
我唔知佢點諗 當我水泡 定想再追返我咁..
好心累 我見佢同朋友打機 唔理我 會直接cut佢線 佢又會搵我問返做咩 我講少少野想食 佢又話之後佢同我食 佢又暗示想約我出街 唉
喊到眼腫左

咁就保持住乜都唔知先啦

覺得真係對你有意思唔會忍倒放一年咁耐？

姐係？我無咩反應就拖住 放係到先？
到底當我水泡 定想追返我我之前係頂唔順佢網上撩女 同埋 放我係到同朋友打機 我索性斬纜 我仲課金去占卜 我真係on9到無撚左個腦
不過講真果一年佢對我好好 我扭親腳陪我睇醫生 又幫我擦油 講一句想學單車 送左單車比我 大西北搬到我屋企 我勁唔好意思 我強調食飯唔洗請 佢有時死都要請我 我發高燒 佢黎我屋企陪我 又比左佛牌我 話保我一世平安 佢返pt 放工都好遠同我食飯先返屋企 仲強調順路
不過呢D行為中途 佢有一直用交友app撩女 我偷望到
唉

佢點回你先
如果得一句Yes 覆咩鬼

屌，on99咁坐起電腦前面都唔知想做乜

係 冇set period 要幾時Move on 覺得要走就會走到
純粹想叫春

但點解唔會揀做女朋友先？

加我tg 俾你睇

加密啦

唔係想mean你 但我朋友同我講過餐廳論
明明呢間餐廳我唔洗錢都可以係到食野 咁我咪食下 又唔洗付出 但如果有日同你講 要比錢先食到野 仲會唔會黎呢個餐廳 不了
道理正如 你未同佢一齊 旅行都去埋 (唔知絲你地有冇搞野啦唔好怪我直接) 如果有 佢咩都試過曬 你突然間想變情侶 佢唔會想啦 唔係情侶都做曬情侶既野啦 對唔住 mean到你

比你tg me?

講到好直

味搞過 味錫過 手都味拖過 旅行佢有性暗示 不過我無理
佢講過屋企人想我做佢女朋友 佢無講自己點諗 我無問

我唔知點解突然搵返我 無左水泡唔慣？定仲有感覺

我好鐘意佢
佢之前講心事講 放哂全部感情係初戀 結果比綠帽佢
佢無左女朋友 試過搵水泡拍拖 話雖然係水泡 不過佢都無同水泡拍果陣搵第二個 結果到最後 水泡都同佢分手
佢就一直都無再拍過拖了 佢A3 我A0 我第一次咁鐘意一個人 唉

過一排就會好d
我師傅都突然自己諗通左
所以等個天安排
係你既你會等倒佢架 加油

可能真係當水泡掛 我唔敢講到咁實
只係覺得有心想一齊/真心好中意你唔會想咁就算
除非有其他苦衷

咁就算？ 我同佢斷左2個月
佢就呢幾日搵返我
搞到我好亂 佢到底想點

最大個問題好重要

因為你邊個都唔係 管唔到佢

最驚我對佢有意思 佢當我水泡

咁佢係搵你做水泡咋
諗住你A0無咩經驗

原來放低一個人好難好難 雖然識得1年 不過我第一次鐘意人 放唔低
以為對佢淡左 原來感覺仲咁強烈 佢一揾返我果下 我仲鐘意佢 好鐘意

係囉 都拖1年
明明斷咗各有各
搵返我把撚 我仲好鐘意佢 想打醒自己

200%係知你對佢有野先搵返你
姐係溝唔到其他女就搵你 有可能想呃蝦條
自己小心 望落渣渣地

我頂
我朋友知我唔敢問 幫我問左 佢一定覺得我叫我朋友幫我問

咁依樣一定啦 叫你朋友問 姐係曲線暗示你對佢有野
咁佢係有心人咪返黎搵你 反正溝唔到女

但咩都未 唔會想further action咩 點解唔變情侶

所以咪話覺得係當水泡

諗返轉頭 我次次都想復合 但冇次復合到
係咪我臭手

好想死啊 柒到
都已經4個月前問
不過我朋友問完果幾日 佢仲同我講屋企人想我做佢女朋友
佢想點

我諗住去搵人算下八字

係咪又有介紹
我而家好迷信

唔鼓勵追POST

佢琴日搵我 我仲味覆 頂
唔想再覆 唔想再聯絡了
自己又決絕唔到
忍唔到手覆返佢

其實一段關係根本唔應該拖到咁耐
係唔係情侶一句搞掂啦

依到有幾個絲打都忍緊手唔覆 可以加入

我想姐又未做 做咩姐你

我忍緊手 好想揾同覆佢
我班朋友已經睇唔過眼 唔想理我
叫我諗清楚

依加只係拖緊大家時間
佢仲要識緊其他女

我迷信到課金占卜
2個月前占卜叫我斬

其實根本係唔健康既關係 緊係要斬

睇死佢識唔到其他女
頂多交友app
我好努力補佢補習 佢唔上進 成績唔好 quit撚左
工又唔返
日日係屋企打機
隨左我 無人頂得順佢啊

打錯 係除左我

明顯係識唔到其他女先返黎搵你做水泡
知道A0無咩經驗 比較易落手

屌
佢仲會講我少做運動 之後約我多D
又話比野我 約上我屋企 幫我整電腦乜乜乜
頂 其實我都識整
佢係咪真係無女陪 先揾返我
我有時問 喂 係到做咩 佢同我講 在等待
又話自己好專情 長情
佢講野好曖昧含糊

我去左巴打間鋪睇 唔錯

收皮啦 係專情長情就唔會玩曬交友APP識女 而你睇到 事實黎
根本佢分散投資緊好多人 其它果d收曬皮咪返黎搵你囉

屌 你講到好直接
仲以為佢為我做咁多野 一定鐘意我

屌 佢有VD 不過聽講好返 我都陪佢去覆診 都仲接受到佢啊
佢老母 邊到有女接受到一個唔讀書唔返學 有VD既男啊
我接受到啊佢好似已經對我淡哂啦
我曾經幫佢做哂project 先做自己野
曾經儲錢買成千蚊生日禮物比佢
仲做過好多野

玩家都可以對好多女仔好啦 你唔知咋嘛

依個情況 我覺得佢係分散投資之外仲當埋你係女兵
未拍拖就做咁多野
仲要知你隨時準備幫到佢 又a0唔識咁多野

呢一年 因為日日同佢一齊 唔計斷咗果2個月 佢應該無同其他女出街 係網上撩咁囉 我望有女約佢出 佢又唔出 又唔知搞咩

我幾個月前出過第一個po
有巴打一cm 就話原來呢個年頭都有女兵

咪天真啦 有心識同約仲點會比你知呀

我依加望落都似啦 又唔係你男朋友 做咁鬼多野
同兵有咩分別

我自己偷望 望到佢唔出 有女約佢飲酒 擺明比佢食
我係佢屋企做project 偷望web wts
見到有女比佢食 都唔出唔知搞乜

依個世界有兩部手機 仲有其它app
咁都唔確認關係 真係貪過引咩

好撚心酸 成日為佢喊
點解要搞到自己唔似自己

上個月話分手 我個心痛到唔知點形容 跟住過冇幾日又搵返我話仲係掛住我 跟著又係返埋一齊咗接近一個月 呢個月入面大家都好開心 我亦都有努力去將佢以前話我嘅缺點改過 努力對她好

但到上星期又話搵唔返熱戀嘅個種感覺 話想冷靜下釐清自己嘅感情 我話我等 但等唔夠兩三日又走咗去問距想點 因為實在太煎熬 跟住佢就話我催佢 又拎返我以前做錯嘅嘢嚟講（which is 我已經有改or改緊）跟住又分多次手

今次真係傷心過第一次好多 真係明白到心痛到一個點係真係可以令人透唔到氣 每日都想喊

三年幾了 曾經我以為同對方朝夕相對嘅日子可以直到永遠 但點解偏偏會係咁短時間內就放棄我 係咪真係我做錯嘅嘢太多

因為你a0嘛 遇到個(?)鍾意既男仔
咪好易比人帶住走 情緒瘋狂起伏不定

其實我覺得係你果下太chur佢 之後逼佢做決定

係 我仲要第一次同一個男熟到咁 之前女校 佢知我全世界都係女仔 無男仔朋友 我朋友話底牌比佢知道哂

其實亦都有朋友話就算我個下唔去chur佢 就算好返都係會再一次分手 因為感情已經淡咗

老實講我到依家都唔係好知我地係咪仲有得挽留

你依加讀緊u?

我覺得佢摸清你底牌好易撚狗
依加就咁睇 都係想逼你一步一步無底線咁求佢一齊

但我覺得佢會屌你以前做錯既野又未死得曬
不過你地復合返都要諗個問題係唔係解決到 因為解決唔到 下一次都係收皮

大家好
尋日又發夢亂不到佢

唉

等咗一晚, 俾人hea覆
conversation ended

佢指出我d問題有好多 除咗關心不足之外 現實都有 佢一直都話想一畢業出嚟就兩個人搬出去住 情願租樓（佢year3 我做咗兩年幾嘢 養緊屋企人）但我就覺得不如兩個人慢慢儲首期買樓好過幫人供樓

不過點都好啦 我都覺得佢唔會再搵返我

幸b笑下啦

今次衰完先係好嗚 點解我咁 on9

重情的人都是on9的

我地兩間U都唔使上了
多咗太多時間 又亂諗
佢可能已經出去食女 我就喺度發霉

幸b

邊有時間！日日都忙到死
大把嘢可以做！

我打錯到
見到佢呀頂

cls 絲

唉 笑得出

復合復合

成功ed？

復合神要拜下

同女朋友拍左差唔多兩年
上個月終於分左手
之前散過一次
但一齊番
最後都係頂唔順佢太自我中心既性格
又鬧交最後散左

其實佢除左呢樣野之外
其他野都好好
可惜性格呢d野我改唔到佢
佢都唔會想改
無奈最後一齊行唔到落去

用下黃色嗌啦好事呀

我想時光倒流

我都想
佢分手嗰日話只有時光機可以解決

係
不過都即將成功架啦

反而想知係點一齊返 可唔可以分享下
利申 好想復合

每日都傾到計?
羨慕你啊 加油!

一個返工一個讀緊書 好難搞

啫係佢呷醋覺得無安全感?

因為衰果樣真係返唔到轉頭

就成功恭喜！

太close失去信任 好似係
利申過來人

我知 皮已收 所以都唔 ff 成件事好清楚

加入單身大軍 move on

一陣出去 開定新post先

佢同我講 挽夠了 唔會再搵水泡 想拍長拖 佢話呢一年好左好多 我覺得係因為我陪佢
頂 我朋友話一開始係我拖住人 佢講話見到我好心動 又話屋企人想我做佢女朋友 之前係話2個人食飯 一去到 佢全家都係到 我比佢昆左 根本唔係2個人 咁樣勁尷尬同佢屋企人食左飯 我懷疑係想介紹我比佢屋企人識
佢講感情野 我仆街 我會驚 會避話題 我朋友話根本我拖住佢

兩個互相拖住對方
有心既 佢開口你都即出池啦
依加依個好撚複雜既關係

其實係佢話我冇關心佢 我又何嘗唔係覺得佢唔明白我搵食辛苦 大家都覺得大家唔理解對方

我係到諗 我日日都無反應 佢日日都可以約我出街 食飯 陪我睇醫生 咁樣9個月了 我朋友屌9我 無資格話佢挽我 因為佢主動既 已經主動哂

見過太多例子都係咁散 屌

不過我係咪都做audit狗啫 無影響嘅

唔明

好想要時光機

明知佢好多野呃我
個心仲係想佢返黎
分手就黎一個月
得我仲on99係到唔開心
佢分手果日已經開始日日識新仔打機
每日同仔打機 一定好開心

係 我被動到舊木咁 佢咁樣都叫追左我10個月
我Skype 佢 一日傾10個鐘 無咁多野傾 有時佢同朋友打機 我就cut佢線 乜都唔講
佢會問返我做咩 有時會係咁搵我
我以為同佢唔會再有content
因為呢2個月 佢搵我 我就hea覆到仆街
係突然前幾日問我幾時得閒 請我生日飯 先見返面

我朋友岩岩屌到我化 問我成撚舊木咁做乜
我都知衰 不過我好難主動 我係背後默默付出 幫佢溫習 買禮物比驚喜佢果種人
我琴日突然cut 鳩佢線 佢問左我做咩
我到依家都味覆 佢都無再skype搵我
頂 我想再試一次 我19歲 個個都話想仆街咪仆一次囉 19歳 大把時間浪費咁串我

有時就係咁矛盾
掉低完你 自己繼續開心

好似佢咁囉 心入面有條刺 夾硬 ignore佢 咁一齊 有日都會好似佢咁 覺得太辛苦 就要分手

以前兩個太愛 冇睇清呢d問題
依家日日回憶起以前兩個周圍去 各種生活點滴 個心就好痛

得我仲留係原地打圈
佢已經同第二個走到好遠

一定會啦 只係遲同早既分別 等我好消息

傾返先3日
哇 我被動到木咁 我咁問 佢真係以為我撞邪

咁照計 分手前已經同緊個男打機

分手前就肯定冇
我同佢日日都一齊咁濟
分手果日識

有冇咁快 仲要分個日識

但你地成年啦
仲想傾幾耐

啱ar
可惜我嗰個堅持覺得 佢地兩個係朋友

大佬呀 我知你對人無野
人地咁密咁關心你
係咩事呢

唔係邊個撞埋嚟嘅問題
係佢要知道自己應該同異性唔好太close

咁岩佢自己打機
啲狗公主動加佢問佢玩唔玩
平時都有好多人加佢 只係同我一齊果陣拒絕曬

你都要信自己一定會復合先得
雖然無證據好難信
但不要問只要信
信咗先就會開始有證據架啦

要變 真係可以好快

下個更可愛啦咁

但你諗住等佢搵返你?

都係約出黎大家坦誠咁傾
但其實傾完都無咩點變
過左兩三個星期已經FEEL到都差唔多又玩完

岩
其實一齊番只會有番兩三個星HONEY MOON
之後問題都係會出番黎

係
我都放低咗佢

頂 你岩
唉 我真係做一世水泡算 被動又木
我覺得自己被動到咁 成世都唔洗拍拖

唔係被唔被動問題 而係佢當你女兵 隨時想搵就搵

呢排唔錯呀
Keep住宜家咁幾好
唔想急 我可以慢慢等
最後係佢就得

咁算鳩數啦

佢對你無興趣 點會反問

我都係 但可以點

唔好講重點啦

又係既
佢主動果陣我唔比反應 基本上變左 放住係到先

兩個月前唔得姐
呢兩個月無約過
我話得就得

我有朋友同你差唔多情況 最後拖咗8個月 發現唔得
Move on緊

係咪拜下就可以一齊返

佢係咁我同講sorry 話好內疚 我話唔洗講sorry呢d野 大家做close friend囉 扮到自己好大方

跟住佢話佢比而家條新仔逼佢block我facebook同IG, 佢自己都唔想（我係信佢, 因為如果佢想block我 應該Line都block埋我）

跟住佢話佢條新仔好介意其他男仔contact佢 特別係我
佢話有時佢都幾驚佢條新仔d情緒同行為 當條新仔知佢同異性或者同我contact

我問佢 條新仔有冇對你做過d咩唔好既野 佢就咁應我”...😞” 又話唔洗擔心佢 佢ok的

我仲想追返佢 做佢close friend 靜候機會好唔好

呀頂我都有研究過 但真心感情可以分到咁咩

我拖左1年了
依家同佢傾緊
我覆左佢

拜咗先

唔知呢個sem reg咗呢科先識

真心呢 明知你搵佢 佢已同第二個一齊 咁短時間喎。。。
仲做咩Close fd

我純粹搵過essay睇過咋

講咗咩

因為真係好愛佢 想嬲佢都嬲唔到
我都有諗過自己好傻 唉佢之前仲同條新仔去旅行 應該渣都冇得淨

仲有一個月就5年，就咁就分手了
佢想要自由，但係我完全唔明白

你ff下佢地搞緊野 你自己都冇癮
不過我都係負數only 冇資格話你

試下囉 好過乜都唔知

其實係 但好愛好愛佢 我都唔知點算好 琴日知道佢有新仔之後就成日諗起佢地相處既畫面
好想打爆自己個腦

打Skype 同以前一樣 會聽住對方做咩咁
因為一日傾十幾個鐘 無野可以傾咁耐
有時聽佢打機 有時佢聽我同朋友傾電話
雙方都係放住個人係到先
夜晚如果大家覺得悶 直接去睇戲
根本我自己都係大仆街 我都拖佢
佢之前拖我手 我自己fing開左
話屋企人想我做佢女朋友 我冷佢場 答左 嗯 哦
其實我重新審視自己 原來大把行為都好仆街
佢同朋友打機 想join埋我打 問我打唔打 我會話唔打
我鐘意做自己野 平時對佢係十問九唔應
我經常性挽人間蒸發
佢話陪我睇醫生 我會話唔洗 唔想麻煩你
到旅行 酒店 佢嚇我有鬼 話驚就訓同一張床 我直講 唔洗 我唔想同你訓
我朋友話我根本全部行為係請佢食檸檬 條仔咁仲追我十個月 算幾好氣
我係性冷感 同內向到木 加無反應既人
我岩岩重新審視 覺得佢已經做哂主動行為 佢有一日話有野認真同我講 skype果陣feel到佢想表白 佢話我可以推到一個唔讀書既人去讀書 話我支持係佢動力 佢突然問我屋企有無人 因為我skype長期開喇叭 我話我屋企人係到 佢即刻收哂皮咁
屌 我自己都拖住人 有咩資格管佢用唔用交友app

問題係
唉 知咗又可以點

一係好似我咁 盡量唔好令佢反感 自己等死心收皮
一係就繼續咁monologue 落去

mc 仲叫人 ff 扑嘢咁鬼傷 諗下佢可能覆其他女仔自己都沉一日啦 (屌 我都係

sor 冇心 慣左落地獄 我係咪賤左

5年 真係好可惜

係呀！問問佢愛唔愛我？佢話愛我但係佢更想要自由！我都唔明白呢一份自由

你平時好管住佢?

點樣為之好管住佢？我都係想佢同朋友出去飲酒後同我講一聲姐！

佢之前就話佢而家一切隨緣，係你嘅就係你嘅唔係你嘅就唔係你嘅強求都無用

咁難怪
加油啊

umm 咁呢樣野應該本身有共識?
我自己覺得啦 唔理係咪飲野
出去搵fd 講聲都正常既 都想大家安心
但應該唔止呢樣野?

唔緊要 去得旅行都應該咩都冇得淨

我有逼過自己憎佢 但憎唔到

真係好想同佢一齊返

冇啦

其實同佢做close friend
等機會再追佢 我都知自己好傻 但又好想咁做
點解會咁矛盾

巴打都要加油
真係靠自己諗通

咁即係佢想飲野就飲野 唔想同你交代咁啦

佢之前有講話係驚我亂諗嘢，因為其實我自己真係會亂諗嘢嘅

因為仲未死心 仲愛嘛 唉清 想還想…

咁唔講聲出去 發現左喇
咪更加亂諗

屋企人仲要問起佢 都唔知點答

去既每個地方都諗起佢咁

點樣可以走出 日日諗住d回憶 好辛苦 自己又係d重感情又執著既人
仲要plan左下年5月去佢到working holiday,唔知點面對
本身諗住係去WH 就結束3年long d日日陪佢
但佢已經等唔到我

其實有交帶好基本嘢嘛 邊個想另一半亂諗嘢架

真係 唔坦白講乜9都冇用

就算有復合嘅諗法 但係唔可以只有復合呢樣嘢喺你個腦度啦 一嚟未必得 二嚟咁樣你做咩都係以佢為先 點走得出 唔係話要失憶定點 只係 生活都係要繼續架 focus 返眼前嘅事

不過就算我係你 我都唔想介意
同返我一齊就得

Close fd真係可以走出Fd zone咩

如果講聲都唔肯 咁佢都無心俾安全感你啦

咪係 講聲姐 又唔係唔俾你出去

真係做咗 close fd 定位咗其實仲難嘛

就係有一次俾我發現左

乜咁唔小心啊佢
就係呢次之後開始惡化?

咁又唔知係唔係？但係跟住嗰兩次佢出去同fd飲酒佢都有同我講

咁點解咁突然話想要自由而分開

唉，我都唔知

same here 根本就係毒藥

其實會唔會真係有…

估唔到佢會覆我
不過我都已經無之前咁抗奮

點會呀！！！！ 點先點先

你指？

佢態度點呀
同埋 你點會唔亢奮… 等咗咁耐

我覺得ok啦佢態度，好過我搵我exex其實
可能灰咗幾次 已經無咁hyper收到message
都好嘅 tune返平常心 無咁hurt

呀 可能都係等得太耐嘅 慢慢都接受緊嘛
咁傾唔傾到落去

傾到，佢今次佢覆到落去嘅

清 唔係真係咁傻仲自虐嘛 日日睇住佢同條仔佢都揀咗走 你自己仲原地踏步為乜

咁慢慢試下啦 難得接到 撐住呀！

到先同frd傾咗幾句
我frd “鍾意就去追 掛住就去搵 人生想做就要做 最多咪柒”
又幾有道理

遲d會更平常心

都唔知好事定壞事

男朋友 我愛你

以為開左新post 入返黎呢到先

係呀 唔想七老八十之後先嚟後悔
所以認真一齊之後做乜都好盡力
盡力愛佢 盡力俾安全感佢 盡力同佢做好多唔同嘅嘢 但係而加 我要盡力唔愛佢 唔煩佢

s巴應該開定先

係留完名就見到呢個post未爆

努力放低佢
有我地陪你

佢出咗去食飯，應該驚我地又推爆

喊出嚟舒服啲
想呻我地陪你

唉 都係太多時間 又亂諗 叫下春啫
一齊加油啦

出面打緊仗，唔想搵fd叫春
好彩仲有呢到

呢幾日home office 屈係屋企好易亂諗

好想快啲可以move on到

聽中一個方法
將你地分手嘅事 不斷講同人講 講到再講出嚟都再無感覺

如果佢有用 應該會知
你睇片嘅History會show出嚟㗎嘛
除非你套套都睇到最尾睇哂

咁虐心
好痴線

愈虐心 愈有用
好似係

咁你有無咁做

我上上一段 散咗我有
個故事講到我都麻木哂嗰下就開始放低到
到宜家叫我同返佢做朋友我都ok，之前我都有text過佢傾幾句 叫佢成班朋友reu出下嚟
不過我諗佢未必ok

每講一次心痛一次
咁你同佢起埋見返面都有兩句算係咁

無見到啊，純粹whatsapp
佢次次reu都唔出，都唔知係真係唔得 定 避我

頭先搵隔離post個巴打占卜
出到黎個結果差到冇得再差咁滯

結果係點?

死神+失敗
睇到呢個結果 第一反應係笑左

分咗手幾耐啊

求介紹 我都想試下

星期一開始冷暴力
前一晚仲傾緊計，第二日就消失左

冷暴力即係?

左道塔羅占卜（8）記得仔細閲讀個post

唔睇我msg
第一日我仲擔心佢比狗咬，係咁問佢有冇事
第二朝得一句「有咩講」，然後繼續潛水

無架，我都未搵

等答 上嚟包膠

佢都唔 give a shit 得你緊張 唉

可能過一排會睇等開
琴日先知佢同一齊左 未接受到

其實係，我都心淡
我放唔低既只係星期日前既佢

其實由運動初期，佢老母係咁叫佢分手，我就知道會有呢一日
就算佢有幾支持我都好，要係我同佢老母之間揀，佢一定係揀老母
就算今次可以一齊返，之後再有社運又點？
14年果次捱得過，今次捱唔過

咁你出下開口牌啦

咁佢自己其實點睇先 無可能係咁一生都聽屋企架嘛
而加就社運啦 之後生活有分歧咁點…

係
決定把口要主動 同唔咁木

好似有好開始

佢果d好似幾準......
起碼對我係準

唔好開心得咁早

諗住你地會爆

佢係冷氣軍師但會支持我，所以之前佢都冇聽屋企講
今次唔知受左咩刺激

係幾準 仲會開解我

a0唔係罪 都要比signal人

覆咗兩三轉未

中意人就要主動啲

咁奇怪 唉 你係move on 定點先 一係等平靜啲先睇睇會的話

返黎LU HI ALL

我一時覺得自己要move on, 一時又放唔低
佢而家都未block我，可能都係想等平靜啲再算

邊個巴打可占？

未覆

我本身性格就係咁 點算
我老師都成日叫我唔好咁怕羞 頂 我唔係想有種怕羞形象
係我連對老師對望10秒都唔得 心理壓力好大
我朋友成日笑鳩我內向 又唔望人
不過我無社交恐懼 因為我直頭上網check過
係我本身性格就收收埋埋咁

我會努力對身邊人主動 朋友 家人都係

左道塔羅占卜（8）記得仔細閲讀個post

（好似變左幫佢賣廣告咁）

但我問佢 佢話心情唔啱占卜。。。。

頂 我課金占左
2個月前占 結果都唔好

我都係占佢 之後我仲課左金

oh...可能因為出面太多事

但佢又答左你 唔答我
係唔係我7既問題

反覆呀清 一路諗清諗楚一路睇下佢有咩行動先咯 始終呢個嘅 period唔知會到幾時

我今朝搵佢，佢頭先先覆我
可能等佢心情好啲就繼續占

咁我都要等聽日先包膠到…佢都係睇咗的

Btw求意見
我有個想法 之前我同佢一齊果時 我打算renew BNO 但一直忙未整 我果時叫佢幫我簽名 因為我身邊得佢係英國possport 但而家分開左 我又係時候renew BNO 我就想搵佢幫手 你話得唔得？ 但佢要親自見我比簽名我 因為我要hard copy signature..
大家點睇？

左道的確幾多巴絲搵佢

...你係課金定點？
我試下Ig再搵...

好憎人拖泥帶水，你一係就一句分手，算，我會死心會move on
而家只可以一路等
有時會諗，不如由我決定，block柒左佢算 不過我實後悔

冇課啊

2個月前占 叫我快斬 唔可以再鐘意呢個男
佢占我背景 準60-70% 有少少講唔太中定奇怪
不過我無惡意話唔準

好想占 但又唔敢占

我再問多次....

咁你夠勇嘅話… 就主動問佢啦… 攞個 closure move on 又好 等又好

問左，都係冇睇我msg

總有D出入既
唔準 當冇占過啦

…話佢猶疑 咁耐 乜都諗好啦…
咁一係sd 個強硬少少 咁同佢講無可能無了期咁等 唔講清楚就算
拖咁耐人地乜都唔知 想點

占卜始終係建議咁
未來路係有好多條
人定勝天
我原本有耳鳴 幾年前我媽好迷信 幫我問米 話會好返 始終幾年後都好唔返 仲幫我問入唔入到U 話入到 不過唔係三大 始終最後都入唔到

又話覆佢覆快d

踏出第一步
內向唔係罪

Oh no....

師傅！

決定等到星期六 擇日失戀
不過入得黎圍爐我都當冇左

頂 我係網上同唔識人講野好大膽 一到現實 同識人講野 縮哂點解性格會咁 救命

又move on唔到嫁啵

啱啱覆咗佢隔咗成5hr，我隔少佢一半啦喎
留名等睇今晚12點先再覆我

網上講野唔洗望住人嘛

咁每一個決定都會影響之後既事既
變數都好大 當參考下啦

但真係有需要整？ 點睇。。。

唔可以網上簽架咩
之前我都係係電腦幫男友個fd簽

咁有得hard copy緊係出黎見下我。。。

我覺得聽完最好都係靠自己
因為就算講左未來會好
你自己搞差佢都係會變差

但你覺得佢仲會唔會理你先

佢回你同我講
我tg問佢 佢就話唔啱回 我再係Ig direct msg jor佢問

其實唔知..但真心呢..真係需要佢個簽名呀嘛..

見一見又更加唔捨得嫁喇

你 tg 幾時問佢的
我怕 miss 佢hi 我個時間 lol

真係要避咪寄咯… or common fd…
個心同腦未穩定更加辛苦

但佢見唔見我都係問題
我都冇信心佢會見我

真係有需要又唔係反面 唔會咁強硬掛…

咁都係 呢到都有好幾個EX搵返巴打幫手
個個都幫

同埋都要睇下咩事嘅 簽嘢又快又無交流 又唔係食飯 前後五分鐘都搞掂啦

我見佢睇咗 但未覆我

15分鐘前

不過咁講又真係好大機會幫手既
當見一見囉

但我打算食埋飯..會唔會太chur?

我諗住約埋食飯 得唔得..

如果好似我個ex咁賤又黑人憎先唔會見姐
理性啲focus番落簽名件事會比較好
不帶任何感情

覆返你先
等遲啲先 起碼2星期-1個月
如果咁快又見 咁同無分手有咩分別
等佢意識下無咗你嘅日子 到咁上下嘅時候 你咪用呢個借口去搵返佢
update下近況囉

呀… 怕你見到就控制唔到啵… 同埋 小chur 啦 始終又唔係過得耐 佢肯見你都好好

我又冇諗住快到咁搵佢既
始終我係突然之間諗起可以用呢個方法搵佢
我都需要心理調整
可能下星期掛
講真我驚係我約佢 但佢又忙出唔到黎姐。。

可能11月底果時？
聽日就一星期。。
我今日stalk jor好耐。。

一星期？咁你宜家咁好正常
遲d就唔係咁架喇
撐一撐就過

呢樣真係未必肯
當然睇下佢覆你個時態度再決定都可以既

呀 我今日都係一星期 唉
月尾可以諗下啦 但係你個人要 calm 先呀

咁有冇發現到D咩

如果11月底搵好唔好 都差唔多一個月
應該冇咁Chur?

咁我可能先問得唔得閒 幫幫我手先？

咪就係on offline
Online 多數1分鐘就Off
Offline 時間較多 很好

咪鬼睇啦
可能用緊其他野傾緊咋

安全返到屋企 一陣沖完涼屌曬有需要既人

你其實應該都決定左要搵佢？
你可以問一問見面呢個option
唔肯就叫佢寄 唔好咁快約食飯

我覺得唔好咁快就搵返佢先

我stalk緊Tg 佢長期offline ga

好中 點都搵既 差在幾時搵 點樣講
但我想買左水晶後先搵佢既
感覺better dd?

水晶都真係令你個人平靜d
唔好諗住戴完一定/好快一齊番
至於幾時同點搵好難答倒你
過多排等你自己settle好先

有排你屌
要知道今日係我同 mc 嘅頭七

最緊要你個心態 要 calm 唔好下下諗住要復合先 咁好易令佢唔舒服

迷失在覆wts的遊戲中

首先佢都未必得閒幫你啦
其次佢幫你既 約係黨鐵簽完就算

覺得會Better dd
我諗住帶左就可能會一齊返....

咪咁講 我個心好空

唔包括我

我咪話等月底先約。。。。

咪天真 我係佢 岩岩散都唔想咁快見到ex
約食飯即no

佢果個唔係渣男 不過派咗好人卡 唔夠愛m底絲

到時再諗啦 不過唔建議有額外野做埋

你條友沉迷在睇人上線的遊戲中

男人角度諗
唔會想見

今日都係周同學頭七

你今日有無搵人呀

佢唔夠愛你 唔洗空

我又冇話即時約。
月底呀。

咁唔代表佢唔會幫我

我只係想了解佢多dd..

睇到啦 唔洗強調

我又無話佢唔會幫你
只不過係快來快去姐 到時簽完名就算

比盡咪了解到佢上線習慣 都唔係輸入中

但都一個月 仲會飯都唔食咁Mean咩...
佢真係好好架...

我等緊佢輸入中

岩岩散?

係呀 十幾日

真心 我散咗4個月 都唔想見到個ex

佢係好好呀 只不過唔夠愛你咋嘛

當佢輸入完記得叫我買熊

好SAD啊我本身有1個course由上年已經同佢講話今年一齊take
點知佢今個sem走去take咗我本身都人個sem讀諗住
但後尾俾個friend叫我陪佢讀另一科 嗚嗚

本身拍咗幾耐 同埋點解散呀

所以我都覺佢會幫我 可以見下佢

但果時你又未搵到工 怕同一時間handle唔到

會幫你簽 簽完咪 ok 88

一年
因為有太多問題 然後我爆煲 講分手
冷靜左一個禮拜之後 掹唔番

原來我都散咗好耐了 都半年幾既事

竟然係講分手果個上黎sad

本身d問題係無發現到定其中一方唔肯一齊解決

所以唔係渣嘅話，都仲可以見，我諗佢都會幫手🤔

4個月

無啦 揾佢做乜呀唉

我都覺得會幫 不過可能短時間幫完就即走

驚你好似上次咁嘛

冷靜左之後我發現到問題係邊 想解決
佢唔想了

原來時間耐咗係真係會美化回憶
佢既衰野都唔記得七七八八了

難聽過粗口

時間過得好快，我都有成個幾月
你仲未move on? （冇追po)

佢係想復合

咁姐係唔夠愛
咁似係一直儲埋一次爆

其實都move on 咗
即使唔復合 都唔會再唔開心

無美化過
佢唔搵我就好好

同你相反，不過好多衰嘢唔太記得，因為太多

決定move on就咪諗啦

係呢幾個月連續發生勁多事而爆

到你move on完就識新仔仔啦

姐係每次嘈完就算 無解決?

半年識過新嘅仲好

cheers
咁咪好囉

我認上次係7無 fc 又肉緊

我都覺 以前既唔走 新既點黎

我move on咗啦，用咗一個星期炸
冇睇中嘅仔仔

識下唔同u既

唔係 都唔識點講

打緊仗，都唔會有人有心情

慢慢啦 可以組織下先

我會約左佢食飯